到底圖中有幾多隻狗？

陳秀慧幾多歲

評已正～
可否share圖？

好難估

老左好撚多
係咪拜得太多波傑雄登 ?

嘩屌你老母獸胃個死人樣
你嘩光頭佬呢幾年無食過啲女教徒都唔信

殘獸胃

本土狗淪落到咁嘅地步

佢望鏡頭喎
有無屌9你

9 隻

兩隻 4眼狗

加一隻柴狗

兩隻
一隻黑色一隻白色

咁點解9

閱讀障礙？